# Jeu Du Taquin

Jeu du taquin
Réaliser en duo avec Claire Marcory et moi meme


## Presentation

Ce programme est un résolveur de... taquin (bravo!!).

Pour cela il suffit de rentrer votre taquin de départ dans:

``` game grid = []```

La solution attendue dans:

``` game goal = []```

Et le tour est joué, vous obtiendrez comme par magie la solution a votre taquin
(pas UNE mais bien LA solution), le programme est aussi capable de prendre en compte les pieces de taille 2.

Pour changer la taille de la grille:
```dimension = n```

Le nombre maximum de coup souhaité:
```max_depth = n```


## Lancer le taquin

Pour lancer le taquin, commencer par:

```gcc main.c```

Si tout s'est bien deroulé:

```a.out```

Ou sinon:

```./a.out```

Et voilàà 😁

# Autheur.e.s

Clozed - Claire M [@Clozed](https://framagit.org/Clozed).

Beastboy - Daouda [@beastboy](https://framagit.org/beastboy)